早兩年係咁吹嘅派息基金

而家冇AA再sale? 啲價跌咗好多，嗰陣仲有AA同我講，自己都買咗，月月有息收，幾好呀

係咪宏利果隻

而家仲吹緊

而家nav 跌，派息用歷史平均值幫你計，仲抵買咗

真係On9到一個點

開個美股 自己買美債咪得囉

買左1m美金輸成17%

買正股同直債嘅又何嘗唔係坐晒艇
連黃金都要輸
基金揸嘅咪又係呢啲
邊有可能獨善其身

咁你揸緊咩呢期係賺

ABAIAAR YTD都重有1.78%

一隻splv ko晒

係咪得宏利做緊? 其他保險公司有冇？